李文亮醫生一路好走

點解一個有良心嘅好醫生要俾個病毒帶走

其實佢有無被“照料“，由始至終佢有無接受適切嘅治療，定係佢係被國家維穩program所犧牲的棋子?

有無人可以答我？

我瞓唔到，好想喊，希望件事唔係如我想的一樣。

但係撐黑警喎...

笑能死

連登版回力標

上個post話佢係好人啲連登仔炒晒車

咁死左佢算啦

咁係因為佢喺支那得唔到正確嘅資訊啫...

樓主 咪再咁天真 支那一個真正意思上既好人都冇

兩盒，thanks🙏

攞宇宙通行證

傻撚

是他令我們接近真相，而他在一個謊言的強權下，付出代價，如果有藍屍為撐警而死，我一樣尊重佢

R.I.P

撐警都有值得尊重既 佢最後一段日子都為左救人而死 死仲要比中共玩屍體
如果林鄭死我就上街開香檳姐

點解佢係好人
佢只係做一個正常人

即係咁

大家都屌個條輸民意的左膠四眼仔

你地何嘗唔係左膠呢

切忌抱有一絲襄公之仁。

連登一眾五毛宜家驚唔驚？